啱啱喺街有兩個大媽鬧交。。。

香港大媽：你真係巴撚閉，咁肥條路俾你行哂啦大陸婆…

大陸大媽：你咪又係大陸婆，你又唔係金髮鬼婆…

我：打和啦～兩個都咁撚肥，啲人唔洗行咩

講完我好快咁行走咗， 最後聽到佢兩個friend返一齊大聲屌鳩我

佢地兩個追屌嗰陣我忍唔住笑到kaka聲

我信頭果兩句
樓主係咪係街聽完之後係咁ff點樣可以神回覆
然後上黎開po
其實現實根本乜都唔夠膽講

我不嬲好口賤咩都夠膽講屌住走呢招lv max

5/10

真人真事

打和啦～兩個都咁撚肥，啲人唔洗行咩

咁耐仲未有人屌大媽呢隻字

又係你條撚樣

高汁

本來想補多句，但驚唔夠兩個相撲手打

你咪又係大陸婆！

見肥c9駁唔到先幫佢解圍，點知仲要屌返我

所以話支那人個腦生草。
唔係金髮鬼妹就支那人？
日本韓國馬拉

香港婦人就叫師奶
大陸婆先叫大媽
乜鳩叫香港大媽？

兩個都講嘢唔正我先會講打和

諗起c君扮矮仔～不要打和